In the following HTML syntax, what is “class” element type called? <h1 class=“primary”>Example Heading</h1>
A. Tag name
B. Attribute name
C. Attribute value
D. Content
ANSWER: B

Find the correct output <p>HTML <em>really</em> isn't so hard!
A. HTML really isn’t so hard!
B. HTML really isn’t so hard!
C. HTML really isn’t so hard!
D. HTML really isn’t so hard!
ANSWER: B

What will be the output color of “Will be Blue”? p { color: red !important; }#thing {color: green;}<p id="thing">Will be Blue.</p>
A. Red
B. Green
C. Blue
D. Error
ANSWER: A

Name the CSS selector shown below#container {width: 960px;margin: 0 auto;}
A. Id selector
B. Class selector
C. Universal Selector
D. Element type selecto
ANSWER: A

What would be the color of text “I am awesome” for the following rules?<ul class="shopping-list" id="awesome"> <li><span>Milk</span></li> <li class="favorite" id=”must-buy”><span class=”highlight”>I am awesome</span></li></ul><style>ul#awesome {color: red;}Ul.shopping-list li.favorite span {color: blue;}</style>
A. Blue
B. Green
C. Red
D. Yellow
ANSWER: A

If you have used inline, internal, and external all the 3 stylings in HTML for a single element at the same time then which style will be applied?
A. Inline
B. Internal
C. External
D. Shows Error
ANSWER: A

Which is the correct HTML syntax for adding a link to the image?
A. <a src=”http://www.xyz.com/image”><img src=”image path” /></a>
B. <a src=”http://www.xyz.com/image”><img href=”image path” /></a>
C. <link href=”http://www.xyz.com/image”><img src=”image path” /></link>
D. <a href=”http://www.xyz.com/image”><img src=”image path” /></a>
ANSWER: D

Which of the following plugins is used to cycle through elements, like a slideshow?
A. cycle
B. carousel
C. slideshow
D. scrollspy
ANSWER: B

We use the ___ class to make any element fixed/stay at the top of the page when you scroll past it.
A. .stay-top
B. .fix-top
C. .sticky-top
D. .scroll-top
ANSWER: C

Which of the following classes in Bootstrap is used to create a dropdown menu?
A. .dropdown
B. .dropdown-list
C. .select-menu
D. .select-list
ANSWER: A



















